/* 
  Localizable.strings
  testfor3.28

  Created by yuelin on 2020/11/27.
  Copyright © 2020 yuelin. All rights reserved.
*/

"Language" = "简体中文";

"POS SDK Demo" = "POS SDK Demo";

"Connect Printer" = "连接打印机";

"Sample" = "示例";

"Product Info" = "产品信息";

"Communication" = "通讯";

"Printer" = "打印机";

"API" = "API";

"Device Status" = "设备状态";

"Appendix" = "附录";

"Tips" = "提示";

"Please select printer type" = "请选择打印机类型";

"Select Printer" = "选择打印机";

"Printer Type" = "打印机类型";

"QueryItem" = "查询项";

"Result" = "结果";

"FirmwareVersion" = "固件版本";

"SoftwareVersion" = "SDK版本";

"VendorInfomation" = "厂家信息";

"PrinterName" = "打印机名";

"HardwareSerial Number" = "硬件序列号";

"Query" = "查询";

"Device Status" = "设备状态";

"Online Status" = "在线状态";

"Printer Cover Status" = "上盖状态";

"Paper End" = "纸尽状态";

"Ready" = "就绪";

"Offline" = "未就绪";

"Open" = "打开";

"Closed" = "关闭";

"Abnormal" = "不正常";

"Normal" = "正常";

"Back" = "返回";

"API Sample" = "API 示例";

"Basic Setting" = "基本设置";

"Text Print" = "文本打印";

"Bitmap Print" = "位图打印";

"Barcode Print" = "条码打印";

"PageMode" = "页模式";

"Other" = "其他";

"Init Printer Error" = "初始化打印机失败";

"OK" = "好";

"Init Printer Success" = "初始化打印机成功";

"Please select port type" = "请选择端口类型";

"BlueTooth" = "蓝牙";

"Port Type" = "端口类型";

"Wifi" = "无线网";

"BlueTooth MFI" = "蓝牙 MFI";

"Select Port" = "选择端口";

"Search&Connect" = "搜索&连接";

"Search Printer" = "搜索打印机";

"Return" = "返回";

"Please select printer" = "请选择打印机";

"Connect Successful" = "连接成功";

"No printer found" = "没有搜索到打印机";

"Connect Failure" = "连接失败";

"Printer Sample" = "打印机示例";

"List" = "列表";

"56mm Receipt Sample" = "56毫米收据样张";

"80mm Receipt Sample" = "80毫米收据样张";

"80mm Supermarket Sample" = "80毫米超市样张";

"80mm Coupon Sample" = "80毫米优惠券样张";

"80mm Coupon Sample(Rotation90)" = "80毫米优惠券样张(旋转90度)";

"80mm Lottery Sample" = "80毫米彩票样张";

"80mm Restaurant Sample" = "80毫米餐饮样张";

"80mm Ticket Or Bank Sample" = "80毫米车票样张";

"80mm Takeaway Sample" = "80毫米外卖样张";

"Print 56mm Receipt Sample" = "打印 56mm 收据样张";

"Test Text 0 RightSpace" = "测试 字符 右间距 0";

"Test Text 2 RightSpace" = "测试 字符 右间距 2";

"Test Barcode - Code 128" = "测试打印Code128码";

"Test Print Flash Image" = "测试打印Flash位图";

"Print      80mm      Receipt       Sample" = "打印 80mm 收据样张";

"Test    Text      0      RightSpace" = "测试 字符 右间距 0";

"Test    Text      2      RightSpace" = "测试 字符 右间距 2";

"Test      Barcode - Code 128" = "测试打印Code128码";

"Test      Print      Flash    Image" = "测试打印Flash位图";

"Supermarket Ticket" = "超市 小票";

"Ginger A   Store   #12345REG   #02" = "xxx   商店   #12345REG   #02";

"Date:2006-04-09            Time:18:30" = "日期:2006-04-09            时间:18:30";

"Item         Qty               Amount" = "商品         数量              小计";

"Apple          1               $1.00" = "苹果          1                 1.00";

"Orange          2               $5.00" = "桔子          2                 5.00";

"Brush          1               $3.8" = "刷子          1                 3.80";

"Beer          2               $8.00" = "啤酒          2                 8.00";

"Subtotal:" = "小计:";

"Tax:" = "税:";

"Total:                         $17.80" = "合计:                         17.80";

"Customer signature" = "客户签名";

"Thank you" = "谢谢惠顾";

"Welcome next time" = "欢迎下次光临";

"COUPON" = "优惠券";

"FREE!!!" = "免费!!!";

"Unconnected Printer" = "未连接打印机";

"Query status failed!" = "查询状态失败!";

"Printer status abnormal, please confirm and try again." = "打印机状态异常，请检查后重试.";

"Print sample failed." = "打印样张失败.";

"Failed" = "失败";

"Invalid handle" = "无效句柄";

"Invalid parameter" = "无效参数";

"File parameter error" = "文件参数错误";

"Read data error" = "读取数据错误";

"Write data error" = "下发数据错误";

"Not support" = "不支持";

"Invalid bitmap" = "位图错误";

"Load library failed" = "加载动态库失败";

"Firmware not supported" = "固件不支持";

"Unknown error" = "未知错误";

"Other error" = "其他错误";

"Close port failed" = "关闭端口失败";
